夜晚嘅安靜真係好吸引

好撚正啊

好鐘意一個人夜晚出去公園行下 好舒服好寧靜

海邊

自己靜靜地一個思考下人生

好鐘意凌晨 無乜人 好似得自己一個咁

好好珍惜啦，有女朋友又生埋仔，私人時間都無呀

所以成日四五點訓，深夜係城市人最寶貴最自由嘅時間，點可以訓教咁浪費

好同意

有時覺得人唔洗訓教就好喇

只剩下鋼琴陪我談了一天